這限制了母語人士使用其語言的技術工具的機會。蘇格蘭維基百科醜聞如何凸顯人工智能的數據問題| Nicolás Rivero | 2020年8月27日|石英
與Facebook以前的購物產品不同，最新的店面將是該平臺的原生產品。隨著網上購物的加劇，電子商務營銷人員越來越依賴Facebook的廣告（Seb Joseph，2020年8月25日，Digiday）
她還帶來了《福布斯》的本土廣告劇本《不可阻擋的創新者》：下一任《紐約時報》首席執行官Meredith Kopit Levien的迅速崛起| Steven Perlberg | 2020年8月19日| Digiday
據幫助出版商提供品牌內容和本土廣告的技術公司Polar稱，出版商的全面品牌內容收入今年將下降20%至40%創新預算已經消失：出版商適應了品牌內容工作室增長受阻的局面| Lucinda Southern | 2020年8月4日| Digiday
NBA迷上了土生土長的吉祥物，這是最普遍的分類。對於有抱負的表演者來說，NBA是成為吉祥物的最佳場所|喬什·普萊諾斯| 2020年7月17日|第五屆38
那天清晨，他在巴爾的摩開槍打傷了他的前女友，並前往他的家鄉布魯克林。兩名警察在布魯克林被“暗殺”|邁克爾·戴利| 2014年12月21日|每日野獸
雖然這位加利福尼亞州克洛維斯人可能並不完全相信這一點，但他不會坐在那裡去發現。Chris Colfer關於寫作、表演和成為流行文化開拓者的痛苦| Oliver Jones | 2014年12月15日| DAILY BEAST
他們完全是用希伯來語進行的，這是一種美國本土人不會說的語言，儘管他得到了一名翻譯。基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案例|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸
另一方面，霍恩巴克爾說，這項政策不會使美洲土著民族處於危險之中。部落對美國政府：拿走你的雜草並把它扔掉| Abby Haglage | 2014年12月13日| DAILY BEAST
非法移民的家庭收入大大低於土生土長的合法移民。更多低技能移民的案例| Veronique de Rugy | 2014年12月7日| DAILY BEAST
他的6000名本土助手（後來證明）在內戰中是不可靠的。菲律賓群島|約翰·福爾曼
她逐漸瞭解了幾乎所有本土樹木的特性。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
她出生於贊丹的哈勒姆，出生日期不詳。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
這一可怕時刻的歷史因許多這樣的本土效忠事件而變得光明起來。紅色的一年|路易斯·特蕾西
“我們要讓匹克威克先生為偷窺付出代價，”福克打開他的文件時，帶著一種相當自然的幽默說道。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯